Huawei M3

想買部華為M3 tablet 睇漫畫 上網
去旅行睇下地圖
有冇巴打用過 好唔好用
另外有咩apps 係必裝

利申 用緊ip 6